近半年樓宇按揭新增個案七成為警察

我阿哥係銀行做按揭部，佢話呢半年做按既警察既量幾乎係佢做咁耐既總和

納稅就係為左幫警察打後生仔護極權同埋上車

咁易買到樓就唔洗為左間狗宿做狗啦

每個月10皮OT ，幾個月輕鬆上車

你唔得唔好以為個世界都係咁先得架
你打開二手盤睇，大把4百萬左右既盤啦傻仔

佢話又唔係個個十皮，銀行睇近半年，好多都6，7萬囉

差四百萬街數佢地就有
同埋四球野買咩呀 狗竇呀?

咁快就買到樓

叫聲你阿哥，柒少陣得唔得
4百係我講你知個市平極都有呢d盤
佢地坐住6，7萬，買到5-800都唔係無可能

又散播假消息
連登仔有冇新招

極權打手得到獎賞係意料中事
成王敗寇，唔係你推翻佢消滅佢，就係佢地榮華富貴

Call loan唔係咁樣做架
個市唔掂，銀行call晒返黎整死晒d客為咩？
Call load通常係針對還唔到錢既人
佢地有政府射住點會出唔到糧丫

駁唔到

不過又咁講，中層狗本來收入就唔錯
但前線狗班毅進仔，以佢地嘅智力，識撚理財想向上流咩

其實好多都係3字頭

以下係我估：
散仔18歲開始做既話，做得十零年，跳point跳到3，4皮，加埋呢下助攻咪上車

佢要去做按揭 第時比人炒左先可以跳樓呢
應該要多d 鼓勵佢地買樓 睇下冇左2萬5 呢班毅進垃圾可以點供樓

笑死

呢個極權政府一定養住班狗睇門口既

唔知實際係點
但得罪講句，我唔信個班販冰冰每個月出左糧之後，會唔係去威去嘆，而係乖乖仔滾到個錢做首期
但係大學grad.入去狗隊個堆就應該三字頭上到車

狗(破產,想跳樓)

乜賣冰咁好搵咩？

如果制裁成個警隊
銀行唔可以同職務係police既人做生意
即時call loan, 斷纜

我咁睇啦，3萬隻狗
白警一定無架啦
但係會為自己諗既就點都有既

合法賣冰 緊係好搵

短期OT 會計落樓按 既定期收入?

好多為左淡氣，買太古城，上次蘋果都有講喇。